有冇Ching食得落呢隻ptgf

唔差

......食完比幾多錢我地先

Ssp yoyo

6位數先考慮

Memememeememem

Fuck y...

14

屠龍勇士， 請
我7位數

刀系吾了。。。。。

依d正啊有肉地，唔識食？

CP

我5位數就得，合埋眼搞掂佢

你幾耐冇掂過女？
望住件怪獸你都起到機.....你勁

青頭仔都唔會食

好能懷疑係借刀

波台狗黎

後生仔既話夾硬卒都起到既

倒貼500

俾佢去睇醫生

我想試個tb

幾正，有咩問題

借刀

肥堡？

睇戲收1000都ok

會摸你咀你呢？

想知收費同服務項目

LM

即報FBI

屌你咩

從此陽痿

柒到要Bam

呢個就應該倒貼返比我地啦

打柒佢

好心你班友咪笑唐氏綜合症人士咁撚仆街啦

隻

一睇就覺得係十六歲以下，兒童嚟架喎！小心犯法

龍騎士

我比$2000

呢個明顯係弱智人士俾人玩啦

蓋清有冇ssp yoyo電話，想玩吓灌腸

條女得14歲，話食得果d

又唔係話食左，驚D咩呀

牙ben黎ga